屌，有冇人試過牛油果點䜴油食的味道好似食三文魚個味道一模一樣！

正到出水

試埋椰子 仲多水

唔識欣賞牛油果

識食，巴打

兩樣野大欖都扯唔埋，點解樓主會試

因為朋友試過，之後叫我試，味道似足100%

都係豉油味?

喂 呢啲商業秘密黎架
你咁講出黎仲邊有人食三文魚啊

牛油果都貴啦

牛油果好難揀呀

牛油果健康好多，三文魚屎黎ga

真正嘅三文 魚

自

突破盲腸

都有鮮味

有冇人試過食放耐左嘅椰菜 個味同wasabi好似

日本豉油 + wasabi

係唔食日本人

認真 係吞拿魚

依個真

要熟透既牛油果

牛奶擺室温2日 有blue cheese味

外國興牛油果加三文魚咁整壽司點睇

出面啲素三文魚都係咁整

好多日本人餐廳都有 正阿